想問下連登史上最多負皮係邊個po?

係咪時裝品牌？

好似係唯唯攞唔知咩獎

我想係呢個

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

班小朋友點夠唯萎抽

萬五

嘩屌
香港人真係好憎唯唯

忍唔住，負皮左

即刻入去幫手負皮

樓主過唔到今年

你長命百歲 百病纏身

你個屎忽俾我屌到流濃未？